東野圭吾寫d小說真係好好睇

我記得當初, 嚮舊登追紅VAN故。有人話作者抄異變十三秒。 (其實睇完覺得根本冇乜抄襲成份, 只係最初的設定有少少類同)。
之後有一次去台灣旅行咁岩見到有得賣就買左來睇。成個故都幾有創意。

呢排追左解憂雜貨店 同 秘密。
兩本野都寫得好感人 。秘密最尾真係睇到有少少眼濕濕

其實呢個作家重有咩作品係好值得睇?

黎明破曉的街道

惡意，幾有驚喜

大路就：
嫌疑犯x的獻身
真夏方程式
白夜行
幻夜
放學後

小眾D就：
假面飯店
誰殺了她
空洞的十字架

東野係勁多產作家，上面果D偵探為主，如果係講社會觀，最近就係講植物人腦死嘅「人魚沉睡之家」，都唔錯！

申利： 東野書迷

解憂雜貨店真係好好睇
開左頭好想接落去睇
上次博客來買左本拉普拉斯的魔女
睇完感覺上無咁好睇

利伸: 唔點睇書既人

白夜行必睇

必睇4大名作：
解憂
惡意
白夜行
嫌疑人X

仲有好多都好好睇，個人覺得加賀系列好睇過伽利略系列

惡意真係好有驚喜

BTW, SORRY 手殘㩒錯負皮~

我想問點解而家周圍都無得買嫌疑犯X的獻身？